C朗著住Addidas賣Nike廣告係咩玩法

C朗於上週末代表皇馬贏得連續2年的歐聯冠軍，Nike隨即將C朗拿度的兒時玉照張貼於Instagram作為廣告，指「Nobody believed a boy from Madeira would make it to the stars. Except the boy form Madeira」，為Nike賣廣告。廣告本來非常正路，看似沒有什麼特別之處。誰不知網友突然找出原圖，指當時C朗身穿的衣服是屬於Adidas的衛衣。 長久以來為Nike代言的C朗，今次的兒時照片，被網友貼上更大畫面的原照指出，原照中兒時C朗正穿著Nike競爭對手Adidas衛衣，看來Nike裁剪照片後當作廣告之用。但一看上週末歐聯，就能夠理解的事實是，歐聯決賽兩隊皇家馬德里、祖雲達斯都是Adidas所贊助的隊伍，而歐聯贊助商亦都是來自德國的Adidas。因此惹來網上留言懷疑Nike此舉是有心還是無意，暫時未見雙方就廣告照片使用上有回應。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

蘋果早幾日報左啦 乜熱時咁遲